好多手足掛住睇班狗官直播收唔到風走,快急Ca||佢哋走!

好擔心呀!